你地係屋企會唔會著拖鞋?

著
唔著

唔著拖鞋踩返上床好污糟

會唔會係你屋企污糟咋

Feel到隻腳有塵 好唔舒服

屋企唔著拖鞋，咁幾時著

屋企日日拖地掃地都會著
唔著腳板好易起枕

入廁所同廚房先會著

我屋企又多人隻狗又成日甩毛
所以都總會有啲頭髮，皮屑之類係地下
就算拖地吸塵都好快會有返少少污糟野係地下

都有幾多人唔著

會唔會係你唔知自己屋企污糟咋

唔係隻腳黑先叫污糟啵

定係你老母每4個鐘用漂白水拖一次地

因為地下好易有塵

一定著 特別係冬天地板凍
有次去朋友屋企唔著拖鞋 凍到打冷陣同肚痛

拖鞋明明係拎嚟裝飯
你地着晒上腳咪好污糟囉

係你唔知屋企污糟啫
我以前都以為拖完地果日會好乾淨，自從換左雲石白地板後睇得一清二楚，拖地只係將部分污糟野撥黎撥去，部份帶走
跟住好快又有番輕微污糟野
除非你一日拖兩次以上，又成日換地拖，落足消毒藥水，用吸塵機等等
如果唔係，點乾淨既地板都唔值得踩完後再踩上床

其實張床可能仲撚污糟

你都可以咁講既

自己房唔會著

養貓 唔著會痴到成腳板毛

一撚定著 除左自己房
因為我間房日日都用alcohol消毒

著，好難唔著架喎

大門口除鞋位/廁所/廚房係Lv5地方一定要著 任何原因赤腳掂到都一定要洗腳

客廳都唔好得去邊 唔係direct contaminated 但因為我d屋企人唔注重 佢地會去完Lv5地方再去客廳 所以Lv4 但冇分別 我都一定洗腳

得我間房係Lv1 本身會有恒常清潔(70%alcohol) + 吸塵
所有拖鞋唔可以入黎
腳掂過Lv2以下地方唔可以入黎
有野污染立即消毒

所以我係可以即時上床

冬天好凍先著同啲地板接觸好舒服，同埋我屋企比較少塵加上日日吸塵抹地，一啲都唔污糟，不過上床前會掃一掃隻腳先

巴打好衛生

著，冬天地板好凍
好鍾意著一款泰國出既膠拖鞋
好舒服
正過唔著
街市都係賣40蚊

多謝

我有個仔都冇巴打咁衛生

唔著拖鞋啲人好dirty
直接踩上床

細路仔先會唔著拖鞋

好勁
但其實會唔會有少少強迫症/潔辟

會著西瓜

唔算掛
你自己接受到赤腳入廁所? 地下好多尿點你唔知咋
再入自己房? 再上床? 好嘔心

個厠所自己用/成屋都女人

以前唔著，以家著
自從養咗貓就好衛生
日日吸塵拖地抹房抹傢俬，返工返屋企用兩個鐘清潔
不過以家夜晚返學，功夫減半一個鐘頭內搞掂
週日大掃除，洗埋貓廁所加返啲廁所水(砂)俾佢

唔著
識啲朋友屋企無清潔但都赤腳
自己屋企細同會日日拖地所以無著

會著 但唔鍾意著膠拖
鍾意著包腳趾個啲布拖鞋暖笠笠

會着拖鞋，同係屋企着嘅衫一樣，有兩set。一set係"家居服同埋家居拖"，另一set係"睡衣同乾淨拖"。睡衣同乾淨拖係沖涼後先可以着，其他時間着家居服。而床除左沖完涼同着睡衣之外都唔可以上床。出街衫褲唔可以坐屋企D傢俬。平時去完街返屋企即刻換屋企衫"家居服"。

褲都唔著邊會著拖鞋

唔著底褲

我老母有啲潔癖，一日掃三次地 拖一次地，都話地下污糟要著拖鞋

不如傾下有幾多人係入廚房同廁所有另一對拖鞋
好似日本人咁

你對拖鞋又好撚乾淨咩

唔好用白雲石啊，一條頭髮都見到，點都唔乾淨
都係深色木地板好

同你exactly一樣
老母鬧我麻鬼煩
話做咩唔一番屋企就沖涼
但佢唔明有時真係想hea多陣唔想咁快沖

其實睇你屋企幾大

我屋企一日拖兩次以上，由細到大都唔著拖鞋

屋企好撚乾淨，唔使著

日日掃地，緊係唔着

成個身攤喺地板都仲得

其實要睇下屋企係咩地板
木地板我覺得唔著都得 我見外國人果啲都係多數唔著
雲石地板我會覺得凍 唔舒服 所以都係著拖鞋好
香港太潮濕 一般人屋企好少用木地板
利申 雲石地板

著拖鞋既人，咁你點sure你拖鞋冇地板咁污糟？
每次著之前都要洗一次？

唔識沖涼？

唔著先舒服

每次沖涼都洗埋拖鞋？

屋企真係一日吸4,5次塵，所以唔著

廳同埋房唔著 廚房同埋廁所有拖鞋會著 日日都掃房塊地板 屋企得嗰幾丁友又無養動物好乾淨

屋企細就唔著
返去大屋就要著

出街著鞋已經焗住對腳，番到屋企應該要解除束缚，而且清潔完屋企都唔會污糟得去邊，所以赤腳係最舒服

唔著 著左好壓抑

哇 好犀利喎

咁你由廳返屋個步驟係點?

屋企好乾淨

係屋企都仲要著多樣野咁壓抑？

著開細鞋舖貨 唔太好著
你地係邊買拖鞋？

用白色地板 = 玩鳩自己
一粒塵一條頭髮都見到清清楚楚

我個case 係屋企有人拎對返地盤既鞋擺落個廳正中間着完先出門口

買對靚皮拖鞋, 冬暖夏涼又乾淨易打理
最緊要有安全感

去洗手間同廚房先會著
長期放對在厠所門口

上床洗腳

細個比阿媽打死都唔會著
反而大個左就一定要著

去過其他人屋企連廁所都冇拖鞋着， 起晒雞皮

腳汗多 唔著拖鞋=成腳底都係塵

就快想買多對拖鞋添，成日洗埋拖鞋
覺得拖鞋好污糟

唔著先似屋企

唔會
日日拖地好乾爽

x2

返房？咪著住拖鞋 去房門口 除一隻就放個隻入房範圍 再到另一隻

我連訓覺都著

著住沖涼順便洗埋

有無腳圖睇
有無拖鞋都得

覺得屋企就係最舒服既地方，仲著住對野行黎行去好奇怪

2019仲有人著拖鞋？

邊有可能唔著

平時唔著
冬天都唔著
但沖完涼就會著

d人係外面成日返到屋企可以直接上床添啦
成身污糟野 地板小意思啦

我無你咁徹底
但我會儘量一番屋企即刻沖涼
如果沖唔到就坐窗台墊或飯枱，總之唔想contaminate 梳化同床
但我都半放棄狀態，始終都控制唔到其他客人和家庭成員點坐

除咗衛生 都係保護返隻腳
之前試過冇著拖鞋 腳指撞到枱角

用過dyson就知屋企幾污糟

屋企係木地板，成日清潔
所以好少著
除非冬天好凍

屋企地板係木地板黎唔會着
而且有張大地毯

咁上手用白雲石又新淨，唔通我剷起佢再鋪過咩⋯⋯

不過你keep 到佢一塵不染就會好大滿足感，覺得地下真係好好好乾淨

日日吸塵拖地 唔著踩落去都感到到個乾爽 好舒服

無論屋企一日掃幾次都覺得地下係唔乾淨
所以一定會係屋企著拖鞋

著拖鞋 著耐咗都污糟
唔係淨係地板先識污糟
仲要以為著拖鞋乾淨

我就唔著鞋 地板長期乾淨 再上床前洗腳

冬天唔著拖鞋先係真男人嚟
腳皮練到成寸厚比針吉都唔驚

你試下著一個月拖鞋

之後睇下鞋底

你以後都唔會再擺脫到拖鞋

裸足踩木地板

日日吸塵都好多塵

咪係
有工人日日抹地洗驚污糟咩

用木地板咪唔凍囉

你屋企污穢姐

出街又要著 屋企唔著先最舒服

以前唔著，而家著

咁佢母親節真係要好好多謝佢老母先得

著慣左
而且雲石地板唔著拖鞋好凍

日日拖地OK啦

平時唔慣著拖鞋
一著就會腳板底出汗

就算我老豆有潔癖日日拖地掃地，屋企人行黎行去唔多唔少地下都會多咗塵皮屑同毛髮，係你唔知自己屋企有幾污糟姐

如果訓醒又唔出街 咁著睡衣定家居服
冇出街suppose係乾淨架嘛

我唔明 污糟極咪又係腳板 頂哂龍都係床尾
我真係唔會為左呢樣野要長期著住對拖鞋

咁講既話兜野食擺落碟同擺落地下都無咩分別

唔明養狗既人點解會俾隻狗上床
日日拖地都唔掂啦

靚仔唔著鞋

一定要著 有膠墊嘅地方就要除拖鞋
唔可以隻腳踩上梳化 飯廳去客廳麻煩除低拖鞋 入我房都要除

聽過有女仔話個男友屋企唔著拖鞋覺得佢污糟飛左佢

你個推論咁騎呢既？攞d 離譜例子老屈人喎

我本身諗既係， 上面咁多人話一日拖兩次地，而事實又有部份人一季先換一次床單被套，出街衫又坐上床
咁比法張床真係可能仲污糟噃

屋企唔著，係hall會著

香港邊有咁多位